<p>Nous avons remarqué que chez certaines personnes, les textes sont affichés avec des caractères bizarres, des N inversés...</p>
<p>Si cela vous concerne, téléchargez vite les polices françaises pour corriger ce problème de typographie. Suivez les instructions dans le zip et vous pourrez lire correctement les textes dans ZS !</p>
<p><a href="http://www.zelda-solarus.com/jeux.php3?jeu=zs&zone=download">ZS - Téléchargements</a></p>